想問下 香港而家既情況 同三罷相距幾遠

大家之前討論既三罷係咪同而家好相似？
咁疫情都持續左兩三個星期， 大家覺得有無攬炒既味道？

勁好撚多喎ching